jupas無offer既人記得睇埋8月31 Clearing round結果

年年都唔少人reject lingu/edu/city offer
！！所以如果你地marginal case可能有Offer架！！

clearing round 淨係比main round NO OFFER既人玩
比佢地既係果堆冇比錢accept offer 既人 果D位
通常就city,polyu hd,lingu

如果我交少咗資料有冇得再報過

如果你No offer 唔使報，直接登入睇就得，無得改choice

點解會棄city offer?話曬都係八大

你咁講lingu edu都係

係嘅
但相比city,無人話會棄bu,poly offer

傻咗擺咗OU, 收埋offer, 搞到冇得玩clearing round

利申屋企人case

重點 要係main round no offer先會有clearing round

所以唔想入sup degree 報jupas應該一個都唔好擺

city asso都有人棄

要咗OU offer? 咩科

本身有offer 但上網交資料註冊時交少咗資料
琴日話我冇咗offer都一樣？

一樣

你最後decline定aceept?

如果main round 有offer就無得玩clearing round

可能去外國讀書掛 咩人都有
依加又多左啲non-2020 dse既人報jupas
尤其係堆u grad 想讀返醫療科second degree

啱啱打咗電話去問
解決咗了
唔該曬ching

哇你差啲無書讀喎
有offer變無offer

好彩拎得返個offer
嚇撚死我

派到offer

想問下有冇ching知道 係咪冇3322 只要main round冇offer都有機會係charring round拎到ugc offer?🤔

恭喜

Jupas AD/HD咪有機

可能用IGCSE中文/英文replace DSE
有啲大學係俾

醫科都有人棄offer

點會冇